汀九橋22歲鐵騎士遇車禍截肢命危 家人fb發帖求車CAM

青朗公路汀九橋發生鐵騎士遭貨車輾斷腳的恐怖車禍。周五下午3時許，一輛電單車沿汀九橋往屯門方向行駛，其間一輛貨車懷疑切線，撞及電單車，22歲姓陳的鐵騎士人仰車翻，倒卧地上，右邊小腿更慘遭輾斷，血肉模糊。

王稱，傷者經手術搶救止血，可惜未能接駁斷肢，右小腿要截肢，活動能力視乎日後康復進度，目前言之過早。

事後涉事貨車停泊在現場100米外位置，58歲姓陳貨車司機涉嫌危險駕駛引致他人身體受嚴重傷害被捕，他已獲准保釋候查，須於12月下旬向警方報到。

一腳一個孝順仔

22歲

架車越大人工越低

好撚痛

根本香港環境唔適合玩車
而且啲司機質素太差

揸車態度又關人工事

唔夠休息咪關事

上星期沙田有單又係26
班46係咪夾埋

咪9up la 又無車cam你估你係法官

盲毛4碌死全家

揸車唔小心真係害人一世

9成司機都係垃圾

揸電單車真係好危險

睇片26揸得好快

咁多大陸，新移民有車，出事一定走人

一陣又話好爸爸黎
又輕判幾年後又車死幾件
醉駕發生過車禍或停過牌既人
就唔應該比佢地再渣車害人

係十成

22歲咁就殘廢

最近次次26都咁嚴重

有無link？淨係睇過條超濛既片咩都睇唔到只係見最後訓左係到

唔係blame the victim
不過香港司機駕駛態度普遍都閪 而且人多車多 路面情形複雜
根本揸26就係高危
點解係都要搵命搏揸26呢

睇相都知無得駁

玩命係一件好開心嘅事，真心

果陣睇到好似糊晒咁

有無車片

出親事唔係死就係殘斷手斷腳
條路自己揀 仆街唔好喊

true

香港人燥撚到......唔係你死就係我亡
仲講咩玩車樂趣......鬥快鬥攝就叫樂趣？

跛ker

人終須一死

差一個車位都等唔切 係都要鬥搶 明知撞都要鬥搶 為左啖氣
然後就兩個司機落車互屌

有張得隻斷腳

嚟個反而咁耐都未有車Cam，共它啲小事故呀豬呀狗就一早放上fb

呢d放出黎又要落口供又要上庭 麻鳩煩

以前pt做過跟車 啲貨車司機好多都冇路怒症 路上少少事 例如讓比人cut但冇cut 少少嘢就係車度大大聲屌到仆街

香港好危險，新移民快返國永居
而且開始無錢搵

有*

香港好多癲佬揸車

香港唔適合渣電單車

揸46啦屌
一個輸錢 一個輸命

網上有人影到佢甩左既斷肢既相
唉，26係好，但一出意外真係好撚大獲

電單車係皮包骨

26無論自己犯錯定人地犯錯
結果都係自己奶嘢
只可以話唔係工作需要既話
揸26根本係on9

香港渣26 真係搵命博

而且地下有餿水油跡炒車後面停唔切又係咁先

到底26司機係貪型定貪26平d先揸26？

推

兩樣加埋， 而且又方便

不過一有意外個後果都好嚴重

個個都渣46嘅話你估屯公繁時塞唔塞到出九龍

唔嚴重報嚟把撚咩
上得新聞就緊係有新聞價值架啦
用下個柒腦啦
今日都炒咗十四單26啦

人類就係咁又屈香港人
全世界邊到無road rage，鬼佬攞棍扑柒你添

舊片但值得參考

揸26真係要好defensive

2020年仲可以144p

梗係啦貨車咁大架

睇完車cam咪知邊個嘅問題囉
廿二歲咁就成世 開電單車俾你講到抵死咁

46鐵包人
26人包鐵

班一級方程式冠軍點會聽人講，
實話自己唔會炒㗎，
好似股市有人玩正股有人玩牛熊咁，
玩牛熊嘅要死唔通唔俾你死咩

慎入

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

死26累人坐監

Defensive
Offensive

好撚慘

啲語氣咁似沙田車死人個司機
洗乾淨屎忽未

唔好po啦

上到橋唔通揸40先叫安全咩…

屯公一帶閒日日日炒車
揸26真係咪制

唔關速度事啦 快線黎

真 成日都塞成日

震撼教育我絕對支持

其實都未夠震撼
如果係斷半身/斷頭相....
應該冇人睇完仲敢揸26

腳掌咁奇怪咁既

渣緊百鳩幾，一隻腳落地先會好似水汽球咁爆開

好慘得22歲仔

邊個問題都係26輸
無意思

冇錯
唔係話幸災樂禍
相反我絕對希望大家出入平安
不過各位揸緊或者有意揸電單車既朋友
請認真睇清楚呢幅圖
同時明白26係馬路留低手手腳腳and/or肝腦塗地既可能性
無論你做得啱定錯都好
都係高到唔成比例

人地最多坐兩年停兩年牌
你就成世冇左隻腳

個個趕渣車都係衝動心急撚 點知有交通意外
又要等拖車又要等龍尾散
仲慢過普通守規矩咁過
遲d大劣車落黎 飽和過急症室

總之見字既都咪撚再同我揸26
準備考既同我死去考46
邊個再揸26既就全家仆街陷家剷！

香港渣電單車 = 人地做錯, 自己受罪

有片？

其實渣26真係好型 但咁危險是咪算鳩數

咁後生真係上次新清水灣又係20幾

考完26, 但考完唔敢揸

香港司機廢好多（心態同技術都係）

等緊前面架車開 後面就係撚咁隊埋嚟 又響咹 都on99嘅

蝪蚏

你以為啦
跑騎 要成個人烏低黎揸果d就贏
普通26其實好7

頭先出去揸十零分鐘都已經見到兩個閪人

上青馬之前個段係限50架咋

你條傻鳩 上年已經扑左你

一句感嘆都咁多ff

香港揸越大既車越好 保障自己

香港地

26 真係每次上路都同死神猜包剪揼

就外國旅行所見，幾肯定普遍香港司機西好多。

講真揸得26 每次出車都係賭命架啦

揸架humvee出去又難泊位喎但係

Sad.....

似就咁扯出黎

先天性危險
一翻車好大獲

起碼係外國揸車未見過 亦都未試過比人長bu先

除左26都難泊嫁啦

我中文唔好 你可唔可以講清楚少少？
路怒症？仲要係冇

師兄 你呢個emoji點打

22歲仔
電單車真係好危險
個時我排到路試都無去考

考46啦 揸架bmw audi一樣溝到女

根本香港人就係垃圾
無樣野做得嚟

Push

22歲後生仔
真係陰公

點都好過台灣

揸26就要死全家？
點撚解唔係撞到人個46司機要死全家？

+

命大

睇錯咗烈火戰車?

就算執返根本冇得駁

所以班26 咪涉下涉下涉到連命都無囉

做乜撚野姐你
係都要同人比較

你呢d仆街唔死都無用

推 貨車佬一腳賠一腳

點解？

咁都可以扯去其他國家

痴線 點撞先可以斷到咁......

成日見啲搵食車司機cut線又唔打燈，盲點又唔望下就出， 個撚個都馬路炸彈

係碾過隻腳啊 成架車幾十噸

我反而覺得係所有46課程要強制上幾堂26課，26又要上幾堂46課
親身體會一下常見車嘅盲點係邊
有咩動作係高風險
啲人就唔會咁易亂黎

唔係話咩，
好多26都唔抵幫，成日左攝右攝，車又唔睇，以為人一定讓佢
親眼睇住架26貪快少少攝係兩架巴士中間過，是旦一個巴士司機發夢無望盲點已經炒左

開你老母咩支那狗

自己申請，關人鳩事

cls 兩架巴士都夠膽攝 呢d又係累人累物

諗起食人肉 食自己隻腳新聞

玩gta最鐘意剷鳩呢d低賤26仔

人包車 一有事就

你老母仆街死

缺乏既從來唔係知識
而係態度

坐巴車訓覺就算
大不了塞一個上午

天若有情個華dee咩

點解唔考46

華dee

渣貨櫃車係唔係贏晒

考車擰頭唔夠135度就肥左
但渣車司機唔打燈完全無後果

香港太窄又車多人多

d老野講皮包鐵冇講錯
電單車不了

唔好睇咁多戲啦
型條毛咩香港地
笠撚住個大頭佛夾住個油缸
上面個頭又熱下面個頭又滾
一除低個頭盔好似幾日無洗頭咁又油又濕
利申，26學牌中，學之前都諗過出部26黎玩下，學之後我諗有人送架畀我我都唔揸

其實考車時有考盲點

不過到真係渣時 理撚知你

唔係blame the victim

26就要仆街全家？
46夠大把仆街啦
泥頭12個轆都大把仆街啦
On9

希望有cam

陰公先22歲

26送緊文件
算唔算因工受傷

你講撚到咁,不過個個男人都夢想過可以好似拉打咁渣26架啦 ,真心你比架跑車我渣都滿足唔到渣26個種幻想

今日先係屯公睇住架貨車係到追住人地個尾
隔離左右冇咩車咁多空位
係要貼撚住人屎忽jm9
有d 司機真係無撚腦手車閪到爆

你銀根鬆動嘅話可以考個26牌
去泰國之類嗰啲地方落track玩
過癮之餘又安全

係香港真係唔好搞喇
我依家等緊考路試
都諗住考一次得就得
唔得都唔補考，反正都應該唔會揸

佢超速好多下

夜晚冇咩車果陣揸去吹下風都得既
但真係唔好諗黎做返工車/腳車

冇犯法情況下
算
不過冇公司車保

考咗46先再考26, 當年去台灣俾台仔寸完決定學，但香港路面同台灣實在差太遠

你老母全家都支那賤種 p牌賤種

又真 腳都冇咗 幾多錢都冇用啦

係澳洲
非繁忙時間先出車
剩係行少車既路
當電動輪椅咁玩

不過香港就算啦
3倍油價
26車價都差唔多2倍

因為呢到係香港
係咁痴撚線架啦

22歲無咗隻腳
我會選擇自殺
希望事主以後條路捱得過

認真 單腳有冇得揸車？ 46自動波一隻腳夠啦

香港揸26真係好危機,好撚多燥狂司機

變左錢嘉樂

之前有隻地產狗又係仆街冚家剷黎

台灣咪仲恐怖
三寶

咁啱冇咗右腳 好似係。。不過冇邊隻都一樣了

如果可以揸咁人生都未完啊
先22歲
發憤讀書，將來做返個專業人士，買架波子
照樣有女啦 人生贏家

係你嘅夢想姐，我自己好撚憎揸電單車，有牌但點都唔會揸

保命嚟講係，唔係撞牆基本上冇問題

車速100？

基本上suv/van已經死唔去啦 唔洗貨車泥鬼

佢都幾撚快

唔快就唔行快線啦師兄....

快線都唔可以行一百啦，果到最多行80

好似睇過片26快過其他車好多，好心渣26自己都小心d

推推推 有無車主經過

22 歲

就咁睇依條片明顯26 超曬速

超速還超速
超速自炒抵撚死

問題係有人切線 引致意外

不過如果佢唔超速，就唔會係果一時果一刻撞正貨車切線個位
咁就避開左呢場災難

好似未有片證明係因為切線所以炒車？

咁就唔知道喇 其中我覺得make sense 嘅假設係貨車佬上一兩秒睇完鏡無車 但26就烈火戰車上身 攝左個位 貨車佬諗住啱啱望左鏡 無睇就cut入去 咁就gg了

可能有望鏡冇望盲點
26咁細架又真係難望
個貨車司機都慘講真
真心為人為己都唔好揸26

所以電單車真係好撚危險
買之前真係諗清楚

老實講喇 揸咩車都有意外 你揸46都會俾啲泥鬼夾 ， 其實係要保持警覺囉 預測對方會急停或者會唔打燈硬cut 尤其是香港揸車。
屌日撚日龍翔入觀塘都有啲仆街撞屎忽 放工又係 好心啦

目測100-110
佢後面架貨Van就慢少少
香港好多司機唔睇盲點，對呢啲司機黎講，電單車嘅大小更加難睇倒。加埋電單車同隔離線車速差距咁大，根本係玩命。

貨車撞親都死同巴士一樣

有錢邊個想揸26

香港駕駛觀扭曲哂，淨係行人要讓車行先呢個習慣已經累死咗成個駕駛風氣，搞到好多司機無安全意識，無禮讓之心。

啲行人又係on9，成鳩日喺行人路都要讓車喺啲大廈路口出，過斑馬線又唔夠踏出一步，已發展地方係得香港咁On9。

貨車好似唔比行右線...

5.5噸行得快線

關咩事 有46但都想買架26
不過怕危險一直唔敢買
26係貪佢夠方便 唔洗驚塞車

利申 窮撚 但都覺得唔關事

超速，保險仲包唔包

我個仔兩年私家車牌。

你呢翻說話，佢細個坐我車時，幾乎每次遇到附近有電單車時我都會同佢講一次。 再加上：

- 人哋犯錯你就冇命，佢頂盡坐兩、三年監。
- 仔細老婆嫩，切勿楂電單車
- 有日 daddy 話想考電單車牌，即係我活得不耐煩

我細時老豆話運輸署職員戲稱考完兩轆合格，去攞車牌嘅人係攞「死亡證」。

咁又唔好咁講，如果係孤兒冇人冇物，考又何防呢。

大把的士佢佬cut線唔打燈,貼住條線過少少,都唔知佢想點之後先cut線

呢個真心on9，上次我係屋村斑馬行前一步諗住過，架車加速

末夠孝順

46鐵包皮
26 皮包鐡

聰明，回頭是岸呀。

其實係...........

上個月都有個送外賣
香港真係不了

我有26 46牌 唔係特別鍾情26 純粹係鐘意26方便 養車平 代步一流
未揸過26既 未必明白26個種方便係46比唔到你 而且養車極平 所以總會有人明知風險較大 都照揸
不過 就係試過差d比人撞到 而且見咁多意外 所以我都車已賣
寧願慢少少坐返公共交通吧 費時家人擔心
其實26揸得長途既話真係幾費神下 坐巴士有得瞓下仲舒服 我諗日日揸得既 應該真係好有愛先會冒依個風險

可以，入輕型貨車

如果好似泰國咁26 成街都係, 咪安全D
但香港成條公路方圓400米得一架26
真係望你唔到

有，仲可以泊傷殘位。

尋日先見到個阿叔車閘出黎望都唔望鬆腳流前
明明有架大車行

好撚柒多人唔打燈
無人知想點

一隻腳未至於要死
而家假腳整得好好
著長褲一定睇唔出

我見係無論揸26好46好
唔少司機都係好心急
我認為26係香港都係適合短途駁下腳
要行繁忙或者多大車既高速公路或者山路 就相對危險

都好, 以後唔駛再揸電單車

巴打 條友講咩 我完全封鎖左佢

你估佢唔想46
無錢先26

預計所有車都係為左殺左自己 啫話當自己係John wick 好大壓力喎

咁都好啊
考返個46牌代步 都唔會太差

你岩阿死左咪輕鬆晒

諗起之前包山王黎我公司分享會，有講坐輪椅之後就會知好多健全人士霸傷殘位，霸殘厠。

Btw佢都係屯公揸26出事

渣架泥鬼代步，邊個敢埋身

馬路如虎口
收人皮點都著數過畀人收皮

Nice video bro

當年冬天PASS 即刻出架全新既R3
覺得26又型又爽又方便 養車又平
但夏天一到 就明白左D野
蝕左2皮賣左

啲行人先識計數，明知架車會照過，想犧牲自己嚟改善一日嘅駕駛風氣？

話自己藍絲就唔會告，好似個dc9咁仲有幾十萬添

其實搭地鐵都係咁
華人性格係咁，寧願兩敗俱傷都唔益你，個心就係覺得我搶到既野點解要讓比你

push

揸貨車轆9你再恥笑你揸4轆？

明白咗啲咩
係戴住頭盔係公路上曝曬生焗吖
定seat位曬完一輪後坐上去嗰吓生煎蛋蛋/鮑魚

why not both??
所以我好respect大熱天時揸26既勇士

上公路，搵命搏，何必呢

Tui

26平過46好撚多

架電單車過一條燈柱僅需1~1.5秒
燈柱距離50米
.......

佢自己超速超到停牌level...

有揸過汀九橋就知, 咁鬼快又咁大風, 飄到On9

真係搵自己條命較飛

拿好似今次呢個咁
睇片架26起碼行120

出咗意外就要46死全家?

講真 香港地玩咩電單車 又唔係型 跟本搵命搏 除非搵食啫 d 小巴佬的士佬點會讓

咁都有負皮真係慘

FB有晒片睇, 超速超到停牌咁滯, 跟住話佢係苦主

What?

咁部貨van就唔撚快？

沙田BMW 全家炒車死啦屌你老母副狗骨

真係快到有啲過分。。。
Anyway 祝平安

而家啲片咪就係睇唔到點撞到佢
但係睇到佢事發前起碼行120

關乜撚嘢事根本就好多人轉線唔打燈，唔望盲點，邊高速揸邊玩手機有揸過車上到公路望下就知
每日最少都見到5個

部貨van慢得去邊？

點解你要不斷話部貨van

而家係話佢同部中型相撞喎

9年前夫妻果單就咁多大車係度都左 cut 右 cut

呢單就似乎衰超速

公路開電單車，乖乖地唔切線都驚連環撞車自己做左三文治，呢兩個重要咁樣開車。。。。

邊到

有cam啦咩 點解你咁肯定
有cam再講啦屌

吓

講咗拘捕中型貨車司機喎清

其實都唔關事 意外就係意外 你以為個個做足就0 意外發生 跟本就係唔應該玩電單車 因為你要預左有意外 而電單車一有意外就慘好多

根本仔 (女) 細老婆嫩，仲有個70歲老母，就唔應該楂電單車。有冇諗過出事佢哋點算？

好番約佢踢波

bam

p

考同買門檻差好遠

本來想考26 貪26平同方便
但睇完呢單新聞同巴打講夏天既情況
真係要停一停諗一諗

撞撚死人都坐幾年咋，行人一開始已經輸晒

唔通照行出去比車撞

pr想叫人唔好移民呀嘛

邊到自己揀 架下佢自己揀炒埋架車到咩

幾時先有26專線

其實個d 一上車就會突然好撚著 覺得全世界阻撚住自己個d 撚樣 不如交返個牌出黎 心理報告出左冇事先揸返車啦 你趕個一兩秒 害人地一世啊撚樣

有冇人知隻腳有冇得自己要番
定係醫院會掉左佢

No offense 純粹好奇
只係諗起外國果條友煮番自己隻腳d肉
再叫朋友黎食

未on9,香港司機大部份eq低，個個都好似好趕時間，特別揾食車，行人無必要揾命博司機既禮讓

其實個d 一程車可以咇人十幾次個d 撚樣不如搭返巴士啦 一係就咪撚出街

加句唔係blame the victim你就真係唔係blame the victim?
你老母係雞 no offense

直情建議要考完eq先可以攞牌，揾食車好似大晒咁cut線轉彎唔打燈，cut線永遠要人讓，人地cut線就死都唔讓，前面開得慢就推人車
真心香港真係唔好揸電單車

即使無人撞到佢
佢揸到咁撚快
條橋又大風
吹到佢失控佢都只會同一下場
今次無事都總會有下次

呢啲真係累人害己

係美國highway揸緊70英里都間唔中有電單車飛過我 睇見都驚

考左都起碼有個牌係好事黎既
但當然你考左 就會心思思想出架車玩
不過就算你守晒規矩 幾安全都好
隔離車一個唔小心 你唔死都甩皮甩骨
我好好彩只係出左半年車就賣左
當時真係唔知死
所以宜家我揸46都會好謹慎望肓眼位
同埋一定唔貼26 安全情況下一定讓26

26 真係危險到

啲傻人叫人唔好 blame the victim
但係就算真係人哋錯 你都已經冇咗隻腳或者冇咗條命 咁就算你冇錯又點 咪又係自己蝕 用下腦

善用起底功能
垃圾假膠一個

就係呢啲原因，雖然我個仔新牌兩年嚟好少楂車，我都叫佢慢慢嚟唔使急，唔係佢嘅 priority. 始終有日大把時間操。

一嘢唔小心危險駕駛做成傷亡，係要留案底。工作不保，機會成本好大。

不幸之中大幸
工傷+保險 應該夠日後生活

做咩又浪費一個ac

本來上網睇人揸26好似好爽咁 走去報左考26
點知上兩星期一單寶馬撞死26同呢單野之後 都係決定考到牌都係拎去雪

做乜鳩
台灣差都唔代表香港好

無錯 有牌在手 真係會心思思想出車我當年本身都係打算考個牌就算
係差在出左架車幾時會遇到危險就唔再揸